surface pro 4用edge上LIHKG按回覆無反應

Edge

屌你老母留名

用返chrome就無事，ms真係要好好bug fix